iphone11 pro max原來電有4000mAh

唔怪得比xs max多成5粒鐘

226 g

所以仲重過xs max

唔係呱，百屌成才！

iOs 4000mah oled
無敵了

必換

咁細機有幾大?

ROG Phone II 6000mAh

欣旺达电子

226

細Pro再次成為最細電得3,046mAh，11有3110mAh

其實3100，再加ios慳電，其實都夠用啦係咪

其實想問開慳電分別係咪真係咁大

11個mon大d都只係多70左右...唔係好啱比例

我用緊s10,大電池好似倒水咁倒，唔似大電池

長時間攞住應該會有少少累

仲用緊x,得2700

聽日買返嚟試下唔開啲電去到邊
利申6s長開慳電+尿袋

lcd太厚，塞唔到太多入去

Android software 問題

今晚開始鍛鍊就得啦

samsung 野可以唔洗拎出黎講

其實我部7Plus表示連3000mAh都無

S10都大電